有冇人睇緊六點半新聞 今日火燭嗰受訪者

一開始冇睇 齋聽聲以為係舒淇

我見到豬皮呀

圖呢

樓主，母親節流流就唔好攪d咁既野啦
乖乖地放返張圖上嚟啦